點解old hunter 每次特價都係得bundle 版

bloodborne 就咁upgrqde要155
full bundle discount 都係169